連仔唔該刪post 封ac

［真相］我係爆眼女義士個阿哥，想同大家講啲野

屌佢老味封佢ac啦咁撚明顯

自推十式第一式

自推十式第二式

推

自推十式第四式

自推十式第五式

推呀！

大家入去不推文推爆佢

自推十式第六式

一齊入去report

自推十式第七式

自推十式第八式

自推十式第九式

自推十式第十式

report佢啦唔該

推到連仔del ac

Reported 連仔做嘢啦
入去屌佢啲人記得善用不推放回覆